大家平安夜快樂🙂

祝各位情侶奉子成婚、三年抱倆、一世貧苦、冇車冇樓、子女不屑、捱到半死、白頭到老

仔嘅大個做一世大公司齒輪

女嘅大個日日俾有錢佬玩 SM

仔女一出世就怨老豆老母窮，怨到你哋死嗰日

每次扑嘢都中招，次次都龍鳳胎，可喜可賀